群交party 攝影師- 免費屌女外仲淨賺五萬

有報導指出，舉辦群交趴攝影，攝影師光一場，扣掉場地費用，還能有五萬元收入！
據《周刊王》報導，在群交趴中，收費不便宜「男性一場需繳交三千至八千元；至於女模，幾乎是她利用名氣，在網路上亂槍打鳥約來、『免費下海』」。至於人數，報導指出「少則3男1女，大多選在穆川申住處或只需新台幣1千元上下的日租型套房，有時則在攝影棚；人數多時至少6女7男，這時就會挑選汽車旅館當砲戰地點。」

報導稱，「8名男生收費可多達6萬4千，扣除旅館費用6千至8千、扣除額外費用，一場進帳至少新台幣5萬元。況且，穆川申根本是無本生意，自己甚至可以免費玩…」。

正

免費屌台灣妹, 勁！